轉發 勇武承認8月30當晚伏擊斬傷休班警單野

雖然唔想轉發高登啲野
又比人話259
不過太長唔想直接copy過嚟
有冇人睇下單野可信性高唔高

求撚期有ac打d野就可以認？

如果係對家想屈9我地
咁就算了

狗有高登ac?

指撚住個鼻就係?

誰也可以扮認

咩證據都無 我話我老豆係李嘉誠都得啦

我都唔信
不過諗下點應對

del post 啦,封信假到核爆

割席

so fake lor on9

如果真係自己友做
我嫌佢哋落手太輕

相都無張你話耶穌升天都得啦

唔洗理
學班狗咁無承認得啦
鬼知邊個做呀

哦

見骨相係邊？
新都會咁多cam都捉唔到人？
東方、華記咁快出到報道/片？

收皮啦你 無證無據開乜Po 博屌？

斬休班狗單news本身就太多疑點
疑點歸於被告
唔會當單news係真

佢報7埋個光頭佬先講野啦

On9 討論下點應對對家都唔得呀

佢出post 等俾人拉啦

邊有人咁on9

唔排除有人會出post認 令警方有權力查每一個ac

警察自己友做可信性仲高

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

鳩硬 呢？

見骨相
網絡求撚其打幾個字就叫人信

出post認做？
我唔覺得有巴打咁蠢出來認

求撚其啦
重點係社會既輿論
斬傷左個休班警
竟然社會都無咩好大既反應
依家呢個局面
政府高官 甚至國家層面出黎
先至冇有考究既價值
真係唔想費神去判斷小角色
打篇野出黎 係真係假
真也好
假也好
求撚其啦

強烈譴責
點解要斬個守槍房，至少斬隻速龍

On9

新聞早報左點解釋
無可能發生

換著我，可以作到再似好多
零分重作

請善用不推文回覆，多謝

乜證據都無

理撚得係咪
斬狗就拍手
不論勇與否

做乜鳩要認

唔會信

鬼出沒注意
負皮
不推文回覆
Blocked
上一頁

一日冇証據一日都係Fake News
Status: 未Fact checked

下 咁預先出新聞單野係咩事？

狗自己開post咪唔驚囉

老屈

我話我係美國總統呀

未FC垃圾post勿推

我打篇文話係達狗做野都得啦

又扮威者

我話我係林鄭添啊

轉發係老母
假撚到咁推黎托柒

高登ac唔係係人都有咩？

好出奇?

屌你班友 識唔識用不推文
點解係熱門會見到呢d垃圾post

唔係斬到見骨架咩？
狗狗記者會唔係好鐘意圖片討論架咩?

咁就更加肯定唔係自己人做
班狗好撚蠢 除咗暴力 個腦機能係零

你話係就係?

邊有人犯法會係網上講自己做咁on9,你係lS呀

阿豬阿狗都講得嘅野 有咩證據
仲要咁撚明顯係做新聞 笑撚死人咩 收皮啦 食屎狗

有 班狗
無腦咖

而家先出仲此地無銀
都俾人踢爆晒撚有人信咩

三條友斬一個無裝備既槍房肥佬都係得咁少血?
你廢唔廢D, 仲叫自己勇武?

樓主你好撚柒假呀 有心放風仲扮撚哂嘢

一定係差佬臥底
完
善用不推文,依個時勢唔好推垃圾文上黎

姐係你話我知個勇武斬之前會通知定對家呀

邊有人咁on9出post博俾人拉？
仲要可能唔止坐十年

對面個壇咩人都開到acc有連登唔講 在舊登講你都信

真係斬完人你會唔會認

遙言止於智者
傳埋d on9野正仆街

勿浪費熱門呀屌

連登仔唔知問pprb啦

冇相嘅話我話我係你老豆都得呀

屌你咩！邊個做有咩所謂呀！重緊要要一日一單呀！

你收皮啦 又關我事
你又做過乜撚野呀
屌還屌關我撚事呀

明明之前一路話要咁，到有人做就割，垃圾

承咩野呀
恐怖組織咩.. 要承認責任..
又喺度帶風向
如果示威者們係恐怖組織都幾撚廢，一個死人都無
想嫁禍人就做盡d啦

咁你又開post嚟做咩？如果真係出狗屈你咪幫佢宣傳咗囉

好撚假喎屌 話係就係架咩 而家連出post都要考牌

唔洗理
我地唔需要知
只要抱持「就算有手足做都唔割席」就可

ｏｎ９，ｂｌｏｃｋ７樓主轉埋ｄ舊登弱智ｐｏｓｔ
又起度搞分化

唔可信 完

大力啲呀

狗唔係香港人?
係ISP EMAIL?

仲要高登 早渣即比資料出黎啦
仲要係九up

傻閪先會係高登出post
明知嗰邊會出賣你資料
On99

咁點解釋支那報紙早一晚出新聞?

同刀手講野個金鍊光頭佬又係高登仔？

hello 無圖

11點斬人，大陸9點有新聞

應對? 應咩對

冇證據 講咩都得啦

搵人出個藍絲版

講真，係又點So what ?
狗畜死不足惜

on9
黑警自己人上去開po就扮勇武做
擺明係25警苦肉計

on9你話係就係？
黑警又想扮等之後有圖cap?

咁耐都無popo post傷勢
平時仆街都求安慰

然後無啦啦打篇野當自己做？

樓主再見

無證無據就自認大家斬人
屌我開個ac都認得啦

仲要有班連登仔唔用不推文幫佢宣傳

咁叫佢地唔好認勇武，3圍1都斬唔死

假撚到仆街。真係on撚鳩。相都沒張作個故仔就話係。

我係雜總個契爺，只要大家都堅持到十月一號，中共就會倒台，請大家堅持到底..
#FC你老母ed

你無大台，俾大台你
你無人認，幫你認頭

樓主話係轉發網上消息！
算吧啦！

汪佢地仲有面出黎認，血經都流得多血過佢，睇圖d血以為流鼻血

信果個捉去驗智商啦

你地班仆街學識用不推文未
屌鳩樓主都可以用不推文屌架

認嚟托

唔需要應對
冷處理咪得

comment 都話fake letter 囉
有晒證據做假新聞重po出黎

其實係咪鬼做都好 只要係事實有狗比人斬到仆街我都支持
如果可以引到更多人做就更加好
唔好同我講佢地都係打份工 琴晚佢地入車箱打人個條數點計?

假撚到，老共落order的

屌哂你地，要屌都不推文啦
可以點應對，係假嘅，你越緊張對面越開心

我話我係特朗普呀

V仔真係好痴線

自編自導：抵撚死小二嚟兩打花生
手足：勇武我愛你

我都開個po話我係李嘉誠先

圖呢？

玩左今多個月點會唔知FC係基本,
咩料都唔比, 就今出篇文叫邊個信呀?!

我係你老母個西 依家叫你入返去我度住呀

樓主正廢物，假膠都post上來。
一係想放風。

一定係鬼啦

自己友做咗冇必要認
邊個做都好
呢篇文一定係對家寫

假撚到

又話要宣戰，又避走外國，真係弱智先會信

件事淡咗提黎做乜

憑咩信佢

屌你老母isis承認責任呀。是但出黎話係就係

so what

請善用不推文功能👋🏻

on9 阿豬阿狗開個ac 話就係?

on9 一張圖都無

On9 無證據我話我係你老豆都得啦

推

個個之前又麻包袋又乜乜物物
而家有義士做左壯舉就割蓆
有乜攪錯呀

老作

外國ser
有人講過

ON9 屍AC

又一條on9仔，我依家同你講，我係習近平，所有野都唔關外國勢力事，全部都係我做得唔好，死要面，你係唔係開post 話轉載習近平話自己on9

有d假

藍屍老作

我係林奠添，就咁一篇文就係咁兒戲

一定唔信，有ac就個個都開得認得

第一，依個時勢出啲咁既po等俾人拉啦，邊個會咁戇鳩咁做，等出面估估下仲好，除非佢出完po後有目的同有自信冇人搞到佢

第二，都係果句，要斬都斬畜聾防暴啦，有啲寸柒柒既底都俾人起曬要斬都斬佢地，點會走去戇鳩鳩喺差館門口斬個唔關事既鎗房hea西

呢個係北美網，咪撚再用呢樣

老實講 係自己手足做先好啦on9 又話核彈都唔割

Fake news

係一個會交你資料比狗又唔多人睇既平台共開宣言及承應責任 會唔會太奇怪 不過如果係真既g 持

屈

關建立武裝力量咩事

屌你啦 好斬唔斬 斬個守槍房既

認真，咁又點
核彈都唔割架啦

估唔到光頭黑社會都識咁多字

有勇武承認咗當年中出林鄭老母:

轉貼自網絡:

//當年我屌林鄭個老母, 屌到佢懷有孽種, 我喺到承認責任。

原因係 (下刪一萬字)//

之後嗰啲太重口味, 我唔敢po了

肥V

已fact check 是克警account

收皮傷者連相都冇得d紅色野
你話係果到破處都得啦

又block 一件

樓主好𠃊假

要認去狗屋認

又信？明顯對家想屈9手足
依家連隻狗傷勢圖又冇，人樣又冇，都唔知係咪真係有呢個人
你傷多幾隻狗我就真係信手足做
（btw如果係手足做，真心佩服加正）

我求撚其用申請個ac爆料話自己係狗，認警黑合作都得啦！戇鳩架？

兩個可能，一係佢係on9架，二佢係藍絲，不過都係on9嘅。呢啲文唔能洗理佢

有咁多警界明星係道，你揾個唔知乜頭乜路出黎，仲要只有一個，叫人點信，俾我都覺得似債主追債啦

初小學生有機會信既，繼續吹俾佢地聽

related to how come the news posted in 20mins?

又諗住屈9我哋？
好斬唔斬，斬個守槍房？
冇撚嘢呀？
爭人大耳窿就爭大耳窿啦

無討論價值

diu 咩
解釋吓點解東方20mins 出到新聞

係又點 唔係又點 宜家結果大家唔滿意？

肥V喎?高登前admin喎?係真唔係啊

支持
呢個時候就係要宣戰
All or nothing
斬狗嘅原因唔係洩憤
而係話俾政府聽我地唔會屈服 唔會怕

暫時未有證據
需要更多資料證實
事主可以聯絡我地提供資料

白痴仔

咪就係，橫掂點都唔割，知唔知都無分別

點解有大陸新聞可以當日朝早9點幾做咗先知有報導
呢啲唔係自編自導係咩呀

咪撚推依啲垃圾未fc既po啦屌你老母

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

你唔止25仲弱智 你單機啦

你反對呢個時間勇武伏擊黑警？
If not, why bother?
智商咁低 抵你係香港揸住特區護照做一世奴隸

你出黎認屎認屁就係你?
戇鳩

轉發，轉你老母個西啦

係咪林奠聽日想整緊急法呀, 扮示威者認呢單野呀? 好撚假囉

黑警自編自導自演

我唔介意手足做斬警事故
但呢單就好假... 未斬藍絲page支那報已經出左news
做多左了

Block鳩樓主條傻西啦

好假
但就算真嘅都係唔割

我話我係黑警殺左幾個示威者，警隊係咪要負責

黑警扑爆頭都流得多血過佢

勿推，係中共手段要抹黑我地。

好驚
等我報驚先
Joe仔最叻出賣會員佢死硬喇

你話fc就fc左啊

哈 哈

你不如話你係我老豆

連登都大把我fd 被黑警點點點

俾啲證據睇下。有冇?

你都真係ON撚鳩

我夠叫過隻雞話佢係你老母啦

希望勇武下次努力D

可靠消息係武警黎

求其搵個AC出黎就話係？

係人係鬼都好啦，隻狗都未死又未入ICU
荃灣個市民俾字頭斬到隨時殘廢呀

我覺得唔承認+繼續做更加高章

洗撚理咩會查架啦捉到人到時咪知邊個囉可能係海綿寶寶做嘅呢

講左咁耐刀傷圖都無幅，而家就求期開個account 話有人自認斬休班警...叫人點信...

如果真係勇武做 條友唔比人劈死都斷手斷腳啦 仲可以返到入去警局？
警局入面班友仲可以係到食花生等佢比人劈完先出黎交戲？
膠都廢事派

我係林鄭月娥，成單嘢都係我指示警務處嘅同事自編自導自演出嚟

你講我就要信?

點會認呀on99
係咪手足做都唔會出信認架啦
真係好撚白痴

用下個死人腦啦屌你老母，求撚其開個acct 9 up就信，我夠識話係樓主你買兇斬9個差佬啦，你仲唔去自首？

如果係真，poo fb9秒9post左啦. 比蚊咬都喊撚曬話比人蝦咁，依家一滴風聲都無呀

無麻包袋認証 所以係假

我老豆係江澤民添
打幾隻字就係咩

完全冇可信性

咩Victor 聽都未聽過
Victor Valdes 就識

The owner of this website () has banned the autonomous system number (ASN) your IP address is in

大家咪當篇野幫大家打氣囉
佢都係叫大家唔好淆底 以暴易暴姐

唔使大力交戲，明嘅

on9 就算有做都唔會公開咁認啦，多一個人知就多一份危險

哩啲fake news就係好撚狗

1.出哩啲post嘅人 永遠都會話自己只係轉發 就算錯 都係無從追究 想問多少少資料 條友又會話自己都唔清楚 只係道聽途說
2.割唔割蓆都會有位比人入
唔割, 就比坊間百姓屌 又會比民意撚屌 又比人屌輸晒國際牌
割, 又會比人話分化 唔support兄弟

根撚本樓主就係惡意出post, 扮撚哂無辜

市民睇對家鳩up 就信到十足十

我就知光頭佬係reina 指示架啦

好假 sor

屌你老母蚑亂辦
有人做銀行睇撚到晒你哋交易紀錄啦
蚑亂辦俾錢3隻勝和狗同埋被斬賤賊
開個鳩登account就扮到嘢?
勇你老武咩，蚑那狗

下次見到類似情況 即刻post哩段嘢上去 等佢比多啲資料先再討論

呢篇嘢原文係個名得個 V 字嘅 tg ac send 出嚟
所有有加戰術公海嘅應該都睇到

點求證係本人
明明係警察扮示威者斬人
肯肯定又係狗屈9我地

屌你啦，啲報章出新聞嘅時間已經出賣咗成件事，你點會二十分鐘之內可以知道咁多嘢？擺明係自編自導自演。

開呢個post 100%5毛 屌你老母

你話係就係呀，有咩證據？
無證據你講到咁確定做乜？

渡輪
東涌發展碼頭往屯門碼頭渡輪維持服務
船期：18:18 *、18:33、18:43 *、19:25 *、19:30
* 非固定加班

東涌纜車站附近有路牌指示碼頭位置

報社反應神速又點計?

希望真係自己友做啦

我以為係Guardiola 指示添, 又係佢前老細, 又做慣指揮

藍絲都唔夠傳係示威者做，你求其搵個認就係㗎啦？

哩啲fake news就係好撚狗

1.出哩啲post嘅人 永遠都會話自己只係轉發 就算錯 都係無從追究 想問多少少資料 條友又會話自己都唔清楚 只係道聽途說
2.割唔割蓆都會有位比人入
唔割, 就比坊間百姓屌 又會比民意撚屌 又比人屌輸晒國際牌
割, 又會比人話分化 唔support兄弟

下次第一時間要提醒大家 唔好比人帶風向 唔好比人製造黑暗文宣

相都無張收皮啦
拎住個狗頭出黎影相我就信

之前短個手指,幾多大頭照
依家比人斬到海流成河相都冇張

高登成堆五毛廢中 好老實有啲信唔落

做乜撚野高登介面抄連登
冇見一排 抄又抄得樣衰

我又求其扮黑警都得啦

黑警仲唔做嘢咩

唔好玩啦，有乜可能自己友？叫定晒東方日報，幾分鐘出新聞？癲完未？勇武連飯也冇＄食，邊有可能大金鏈？

請黑警反思下點解會比人斬
驚既就唔好行出狗屋

唔係歧視
但P牌仔唔代表講野要咁撚無知
高登Isp email就可以申請
用香港寬頻都有個isp email啦屌
啲狗仔屋企係咪唔上網呀？

1921 #東涌
東涌站外十數狗車轉返出離開東涌站方向

唔撚需要應對
黑警d臥底 721 811 831 政府都唔會回應
所以冷處理 唔洗理

邊有on9會認㗎，恐怖份子發動完襲擊先會認嘅姐，班仆街又想屈人

新會然連admin victor都唔識

我唔信會講哂以後方針出嚟囉

拉登係我殺嘅

認咗會型啲?

條死察佬肯肯定係搞人老婆或者欠數唔還俾黑社會斬拉！

係囉

收到風 樓主做 建議樓主快D走

就算係自己友做又點？
依家依個地步
需要同一班冇人性畜牲講人性道德法治？
屌佢老母食撚屎啦

唔該諗返起我地啲手足既傷
屌佢老母對住佢地班狗落手輕左啦

下下都瞄鳩住頭黎開槍屌佢老母
開完槍唔撚洗負責

依家仲渣正牌做有牌白衫無差別攻擊市民 落地鐵打市民 我屌佢老母啦

宇宙爆炸都唔撚割啦屌佢老母
IF WE BURN,
YOU BURN WITH US

唔信

無圖佢話拉登返生都得

唔係狗臥底做咩

9up without fact check

發夢有幾條老黑承認狗仔借錢唔還所以斬佢老母

一手發夢料

好爽

用不推文回覆
on9邊個會爭住出黎認 好撚型定鍾意坐監

大把連登ac都有， 好多都仲有留言添 我老豆個朋友退休白衫 五十幾歲都有ac

咁點解文匯報會喺6點幾知道佢會砍人啊？

而家邊有人上高登

正常極重視幾日就破案
但爺爺啲人真係破唔到

乜水阿

啲文筆

查完才知道

求其打幾隻字話係就係咩傻的嗎

請block樓主同埋用不推文回覆

整幾十個荒謬嘅post對沖 例如黑社會應收咗共產黨錢斬警察

會唔會狗記招會出現返高登嘅comment 呢 好耐冇見過高登上記招

費廢話作故仔

林祖舜上一手

算啦，其實大家都知咩人做
依家認左咪仲型仲瀟灑

你同我講點解事發20分鐘內出到新聞稿先

斬狗有相未

on9，琴日先話光速新聞稿，又有時光機預言家
今日就話認帳
係咪時光機落錯時間點呀

高登班人好暴力

9up

開AC打段字就叫認?

強烈譴責
冇斷手斷腳斷賓周
垃撚圾，影衰勇武

可唔可以做下功課?
發文果條友個acc 3日前先開 你信?

吓？乜原來唔得㗎？乜原因呢？請賜教。

樓主死全家1

事實個句係
呢隊人係確實存在 但呢單野係咪佢地做當然無辦法核實

而重點就係點解呢篇野點解負皮多過讚揚？
希望V仔隊自己諗下

睇到話admin victor
即刻膠味濃

你老母我屌架

你係我個仔

己fc

是但轉篇文就係？即刻做多兩單我就信

封信寫第一句＇谷友＇我就已經唔撚信啦
你地叫開爸絲打定谷友？

我係誠仔老豆

大把高登仔走咗去做狗